{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 오션"
    },
    "text": "清州ホテルオーシャンは様々な客室とサービスを提供しています。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiと最新式の2台のパソコンを設置してご利用いただけます。 客室内には、24時間利用できるスナックバーや高性能ヘアアイロンやヘアドライヤーも備えられています。 1階ロビーの入り口には、セスコメンバーシップに加入できるカフェテリアがございます。 客室の利用料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に追加料金が発生することがあります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があるため注意が必要です。 PC客室は清州市内の最高級仕様で構成されており、客室内にはビューティーキットやマッサージチェア、スタイラーなどが設置されています。 清州ホテルオーシャンは未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。 身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。 ホテル内部ですべての物品の盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、配慮と協力をお願いします。 ビューティーキットは女性のために無料で提供され、少量保有しているため利用しようとするお客様は急いで申請しなければなりません。 パーティールームは大規模施設カラオケが運営されており、22時まで利用可能で、最大15人まで出入りできます。 清州ホテルオーシャンの住所は忠清北道清州市興徳区慶山路5番キル15です。 ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントも貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンはどのような客室とサービスを提供していますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンでは禁煙の客室を提供しており、無料Wi-Fiと最新式の2台のパソコンもご利用いただけます。また、24時間利用可能なスナックバーと高性能なヘアアイロンやヘアドライヤーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンにはどんなカフェテリアがありますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンの1階ロビーの入り口には、セスコメンバーシップに加入できるカフェテリアがございます。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンの客室利用料金にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンの客室利用料金は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。また、客室番号やデザインはランダムで割り当てられるため、連泊予約時には追加料金が発生することもあります。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンのPC客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンのPC客室は清州市内で最高級仕様となっており、ビューティーキットやマッサージチェア、スタイラーなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンでは未成年者との宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "はい、清州ホテルオーシャンでは未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒に入室する必要があります。また、身分証明書を持参しない場合には利用制限があることがあります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンでは騒音について注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、清州ホテルオーシャンでは夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。周囲の方々への配慮と協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンで利用できるビューティーキットは無料ですか？",
            "answer": "はい、清州ホテルオーシャンで利用できるビューティーキットは女性のお客様のために無料で提供されております。ただし、数に限りがあるため、利用をご希望のお客様はお早めにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンのパーティールームの利用時間や人数制限はありますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンのパーティールームでは、大規模施設カラオケが運営されており、22時まで利用することができます。また、最大15人まで出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンの住所はどこですか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンの住所は忠清北道清州市興徳区慶山路5番キル15です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残していただくと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 792
    }
}